[撚狗] 捷克街頭貼滿8964文宣

支那人：nmsl

連登仔話支共最鍾意人講8964